政苦唔帶頭做野, 區議員做多d抗中國肺炎

區議員帶頭派口罩
做多d宣傳關於清潔, 用1:99漂白水咁
我地要全民自救